最離譜試過同咩人搞野/親熱

我先 - 士多阿姨
同佢係梳化磨黎磨去 冇插入
佢有老公 我單身
大我廿年

我朋友(女) - 18歲form 6果年同個26歲嘅阿sir一齊左

阿姨我不想努力了

士多阿姨幾大?

我30你自己計

信鬼你

男同學，隔住紙巾打茄輪

利申 非hehe

巴打識食.....

點解會一齊坐係梳化

上我到食飽飲醉之後好眼訓 一齊坐左落梳化睇電視休息
之後愈坐愈埋 hi迷迷咁就攬埋左一齊
總之共處一室飲酒就好易出事

士多，又飲飽食醉，又有梳化，乜閪呀

你朋友唔算好過份姐
我當年廿零歲做part time都同個34歲中女姐姐做sp一段時間

酒醉三分醒啊
飲到鬼屌泥都唔會搞啊姐吓話

咁佢又真係keep得好好
皮膚同身材都冇走樣又會化下妝

有料嘅始終係有料

巴士阿叔

乜料

呢個時代仲開緊士多應該有D錢

同左ex個細妹搞

前度

more

49男歲同個
18歲ptgf女搞
算唔算過份

你個朋友有無結婚

同promates (兩條女)

more
有個小學老師到依加都好冇生小朋友身型仲係好fit

不過佢小學教過我，同我搞野佢一定覺得好嘔心

俾錢嘅冇咩值得講

梗係冇...個呀sir玩完就散啦

More

之後仲有冇

冇 成件事太荒謬
我行過都唔敢望入舖
但有msg我傾閒計
唔知咩心態 可能覺得太老尷想傾計緩和下

未必嘅 只要你又靚仔又大隻又大碌9

同執紙皮啲阿婆 同紙皮疊間劏房來做愛

細個做台式飲品水吧part time，同個大最少10年既女經理係經理房攬埋一舊 坐大脾 錫頸 一段時間之後佢老公就周不時黎接佢收工 唔知佢係咪知

要條女overcome到個心理障礙好難
細過佢咁多好多女人已經接受唔到
仲要你老味小學教過你
個男嘅真係要言行思想要好成熟
等佢覺得同你connect到先有機會行到下一步

識個人差多食哂3姐妹
只差最細果個

左手

點做到

咩料

靚仔加口才
仲要係SP

我明你樓主, 當年食左個人妻4X歲(實際唔知佢唔肯講)
但皮膚同樣KEEP得勁好, 唯獨係對波差少少
佢老公冇掂佢幾年, dry到狼死到, 真係比佢chur乾

我思疑有時呢啲中女係想搵啲後生仔去證明自己嘅魅力

究竟點樣搞到自己條女個細妹家姐
調轉諗我一定接受唔到搞阿嫂

我身邊有朋友都試過
都唔會有好收場仲搞散埋人地頭家

我係嚟睇故仔

同條女個細佬